無地鐵既話,香港交通就要癱瘓了

多謝MTR

係多謝個工具 唔係間公司

多謝英國政府起

多謝大英

MTR≠MTRC

睇下幾時又有人自爆

挑，咁大個人仲要依賴交通工具

冇mtr就冇移民了